究竟女人有冇時間觀念架？

成日約親d女仔，10個有10個都會遲到

女朋友既話，一定起碼遲30mins以上，一半情況係遲45mins以上。次次都等到我燥，黎到又毫無歉意，仲話咩化靚d先出到黎，又話已經好快做咩成日催催催。

我屌你班女人係咪on撚9架 準時唔到咪約遲d囉，次次都要人等成粒鐘，有冇時間觀念架？仲要好多女人都覺得無問題，屌完都唔會有咩改善，反而叫你自己遲返半個鐘到 返工又唔見你遲到，約朋友同男朋友就一定遲到仆街先出現，根本全部死港女垃圾無腦無時間觀念、唔識尊重人，極度無恥！

正皮： 我件臭西/臭西frd都係咁，屌佢無恥撚
負皮： 我係死毒撚無女無女性frd

推到d港女上黎認錯

會認錯就唔係港女啦

屌比女朋友快快手㩒咗負評
樓主我向你道歉

係臭西

我屌你老母

雞又點會有時間觀念呢

毒撚

雞仲有時間觀念過班港女囉，起碼會計住幾時夠鐘趕你走

條臭西又遲45分鐘啦

我明

唉屌

已經係去佢屋企樓下等

由我出門口之前已經通知左佢（大約用一小時）

遲到十五分鐘就走先/食先/下次再約